(Ps4)T150

有冇巴打知呢加邊度買呢隻軚最平？
見到以前有人話賣緊1500 呢加係咪已經冇可能
同埋如果要拎泥同g29比，有咩評價